醒少少啦 高普唔係一個濕鳩黎

75m 後衛 歐聯決賽先見真章

ynwa
6次歐聯冠軍

英超冠軍(亞洲挑戰盃) 已袋

唔講唔知下年應該係我利之年